裝備 727元朗

簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐襲
帶木掃把
表達掃走黑社會
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
本人睇法 不喜勿插
拆祠堂有d過
到時婆仔阿伯都出呢喊打
唔係怕俾人打
係怕傷害到老年人既感情
但南邊圍同警黑勾結
祠堂門面油漆雞蛋少不免
有乜問題問南邊圍村長
係村長出賣村民既結果
要俾警鄉黑一個信息
唔怕黑社會恐嚇要打等你
警察不作為我自己呢解決
嚴懲包庇虐打港人嘅鄉紳

你我的抗爭記錄